有冇絲打男朋友依家掛住屠龍

被冷落

一齊圍爐取爐啦

一齊玩啦
應該可以感情升溫

都唔知打打殺殺有咩好玩

冇呀冇呀冇呀

+1

有冇咁多女睇呀

我冇ps4

屌錯post

咪就係
陪佢睇完個開場之後做其他野算

呢D仔無上進心 飛得

same
想打去鬧爆佢問佢捨得理我未

我條仔平時都可以一心二用
唔知點解佢咁迷mon hun
咪又係打打殺殺

佢打左成日啦

關你撚事咩 做自己野啦臭閪

有
已經連wtaspp都唔覆得勁慢

不過唔怪佢
因為聽聞佢以前係廢寢忘食咁玩MH
已經失去左熱情幾年難得有MHW比佢癲下啦

講講下電話無啦啦話 我去打機唔講啦
跟住想cut 我線
之前都唔會咁架

已經好幾個月
我男朋友仲沉迷緊足球夢

你馴服佢條龍囉

屌你老母

要安慰自己打機好過去溝女嘅

佢係咪覺得殺咗條龍好有成就感

我一定會開佢波

我都想

比一個星期佢囉打算

Hi 我冇屠龍

我冇玩 做我條女

因為你冇女

屠左佢條龍

女人唔理解男人嘅浪漫，
就好似我哋唔明女人嘅行為一樣

起碼都一個月喇臭西

你地唔明就話打打殺殺有咩意思，我地夠唔明你班港女煲垃圾劇煲到天光有咩意思啦，係咪煲天光
好有成就感

唔知喎, 我角度我覺得條條龍都一樣樣
由佢打囉
佢開心咪得

你去屠佢條龍囉

掉爛佢部PS4啦

條女去exchange，叫我揾啲世藝做下

同佢講話出去搵其他男仔 包佢即覆

報到

屌佢老母玩mh玩到唔撚應我都算，仲要同公司果兩條女玩，返工又一齊玩，放假又一齊玩，我特登早幾日買左部ps4 pro諗住一齊等佢直接同我玩算，唔 撚 教 我

佢一邊屠緊龍 我一邊含佢條龍

一陣交換位

你咪搵套韓劇煲住先囉
MHW啱啱出 係噉啦
由佢癲埋依幾個禮拜先啦

玩得愈耐 佢罪惡感就愈大
佢遲下就會知發生咩事 主動嚟搵返你

如果你而家煩鳩住佢 佢又冇得玩要陪你
但個心又去咗第二度 有咩謂

我會一齊玩 成日叫男朋友俾我玩

傾你老母閪電話咩，唔傾電話係咪會死呀，唔傾電話係咪無其他野做無生存意義呀？

去溝第二條女果時唔好上黎

你咪搞搞陣添呀
陣間佢揀條龍都唔揀你唔好喊

各位絲打 我唔屠龍架 不如考慮下專一既我

摸佢下面，摸到果度有d濕就話眼訓要上床訓，唔理佢。之後隔半個鍾到佢自動過黎

This

屌你老母 同班fd屠得好撚開心
又打過黎講悔氣說話又話分手
依加要出去陪條8婆 唉

玩玩下打黎話依家出黎，唔出分手，又要放低個手掣

女人真係麻撚煩
祝你條仔飛9左你

分手喇 放過佢喇

屠緊
利申：絲打

已經冇玩我條巨龍好耐

無玩

我叫佢唔好屠龍 過嚟掏大乳啦
佢即刻過嚟

我唔屠龍，call me

即刻有廣告

你老母都即刻有生意

成班藍巴同紅巴係度傾計

佢咁樣搞一搞
就有四個人唔開心
啲女真係麻煩
打機就即係一定係屋企啦
都唔知佢驚乜春

頂，又要fifa又要MHW又要老細老母女朋友，人生hard mode

有無巴打女朋友掛住屠龍

唔通同你一齊有成就感咩

我老公都係
尋晚收埋佢個手制 點知佢激到跳制
又推我 又話要跳樓
我真係驚到喊 最尾都係拎返出黎由佢打 我係房喊

你老公算忍得你咁戇鳩都冇當你係龍咁斬

咪係屌佢老母

旺角得女, 冇仔

屌每個月都帶你出去食好嘢 又陪你出街買化妝品 呢家打鋪機都屌鳩我？

含啦八婆

男朋友屠下龍啫都要圍爐

多鳩餘，打下機都唔比，洗唔洗24小時都部住你
毒係屋企打下機好點佢出去鬼混

應該跳樓個個係你
屠龍等於你地女人嘅shopping 韓劇

我調返轉
條女屠龍我唔屠

你同佢講佢再屠龍你就屠左佢條龍

聽講舊機有彈碟問題
有咩方法令佢彈密d🤔

一個post講曬點解唔娶港女
打個機都阿姿阿阻
又唔係打撚到工都唔翻
人地少少娛樂都比你踩到一文不值
自己唔識搵野做？
我打機 你有野做都還好
你冇野做悶得制就屌我打機唔理你？
女人自己用腦反省下得唔得

好撚多有J嘅絲打

我覺得我好幸福 我女朋友直頭送埋隻mon hunt 比我
好窩心

都唔知d 濕鳩韓劇成班假人假樣假劇情有咩好睇

屌 想屠龍 話自己病左唔出街，
條女又話買左飛又要排隊食好西 一定要出

男友無ps4 唔玩mh。我相反。。我有ps4 又鍾意玩mh 但因為佢唔玩，我就無買嚟玩 廢事自己掛住屠龍冷落左佢

ON9

我錫我男朋友都on9
好酸呀毒撚

咪收兵啦

話你知古天樂同謝霆鋒都仲係打緊機， 周董都係， 咁你會唔會話佢地唔上進？ 講野之前諗清楚你係咪了解男人先

sor我好愛我男朋友
收乜撚嘢兵

我係毒撚 但你都係豬閪

豬閪都好過你無女呀

要豬閪不如無女....

各位絲打如果想立即被分手可以考慮咁做， 好快見效， 立即分亦得， 得咗

咁記得將來唔好呻無女啦

條女真係好撚on9

9 禁9 斬

所以話你ON9係無錯

成日細蚊仔咁開咪叫
望住都覺尷尬😅

做乜鳩成班男人係到討論？
Gay post?

你都係on9

我日日屠龍 男友怪我連飯都唔同佢食
我就叫佢買外賣返黎一齊食一齊玩
但佢整人樣都整咗三個鐘 屌
想買多個pro叫佢自己入房玩

啲廣告全部變左mon hunt

你兩個咁都可以嘈
唔好過唔關自己事
嘈交就好似扑野咁
一個人啪唔響

係咁架啦 男人唔打機有咩做

係後面睇住男朋友屠，覺得幾正

無嘢做咪陪佢嘈下

無咩做咪坐係男朋友隔離睇佢玩
睇住佢通到關即刻笑到好似小朋友咁不知幾開心

條女係咁上猫車
唔荒唔升溫

玩mh個陣其實計時 同埋冇得pause
想話玩緊個陣行開行埋都好難
而且唔少人會同埋其他朋友一齊屠龍
讀緊書可能好啲 出來做嘢未必有咁多時間可以個個得閒一齊玩
難得可以一齊屠龍增進下友情都要啦
仲有屠龍其實都唔係就咁亂劈
都真係幾刺激好玩
可能女仔唔鐘意依啲打打殺殺game
但佢既然鍾意玩咪比佢玩一排
玩到熱情稍為冷卻返咪叫佢陪返你多啲
除非佢玩咗成個月日日都係咁先開火啦

屠完龍抖陣咪陪佢嘈下

好在冇樓豬呢啲女友

屌你老母 咁我去屠女算

我男朋友都有玩
但我覺得冇咩所謂
自己搵啲嘢做囉

有 但冇咩野 我自己都有野忙緊

男朋友好好，打機都十幾分鐘覆我一次

琴日係佢格黎望佢屠龍
都幾得意我覺得 有時候接受左反而會增進感情
絲打們 你地嫌佢地課金買game個時
其實我地自己都洗好多無謂錢買護膚品個啲
有時候佢地打機我地咪睇下韓劇訓下教
利申: 真絲 平心而論 有錯勿屌

紅藍巴係到玩辯論，做乜鳩

利申唔打機
不過a0

臭西

一人一部機
同男友一齊玩

買部攞屌你
千幾蚊，你買化妝品都唔止啦

其實係咪各位絲打都好討厭男朋友打機
我好鼓勵我男朋友打機
佢覺得我好奇怪
但我覺得佢喺屋企打機
好過出去蒲，重要搵唔到人
同埋佢返工辛苦
打機放鬆下都唔錯
大家係點諗
定係我太奇怪

我條龍想唔想玩

Gay

非常正常

你地去澳門旅行？無左幾舊水去唔到

搵人開sp post取暖

可能係你肥左好撚多唔想理你

你玩佢條龍啦

信息量太大

好女友

我前排襯佢唔為意，dum撚左佢部機
逼佢唔打機
佢今日死死氣咁陪我出街買衫
證明有時女人係要惡比男人睇
男人20幾h歲仲掛住打機，一d上進心都冇
成功逼到佢應承我以後唔哂錢買呢d game同機

分左手未

帽咗未

以前我都唔鍾意男友打機
但最後都開始比佢同化左
打機幾好啊 唔會出去玩

一個post 引到個個爆哂d怨氣出黎
真係呢
應該比女朋友屌完打mh黎

利申 簽咗mh 不反對通知書

刺中痛處

肥左係咪大波左

個個男人都去晒打獵

咁計法欣宜都好大波

草肥自己條女咪知

喺你地未出現已經同部機拍拖
所以你地先係第三者

利申 : 返緊工無得打

係咪你平時做得唔夠好 冷待佢呀

其實男友玩是完全沒問題的
但我唔明白點解要用我個名做佢隻隨從

如果我條仔咁同我講佢死撚梗

我女朋友成日叫我用佢黎屠龍添 好sweet
希望2奶唔好吃醋啦

你平時係咪對佢好差 搞到係game入面佢要當你狗咁撚

我男友隻隨從係full sentence

"佢花名" love b

今日佢出左去個陣收左佢部PS4 而家佢無機打死死氣陪我出街

冇衝突

現實都係日日撚狗我

骨痺

我屠龍條女掏龍
有時應得佢慢勁大力一野揸春袋

唔打機利申a0

喂一齊啦仲等咩

掛住玩Summer Lesson 同 No Man’s Sky

我黎梗去旅行 我話買隻monster hunter畀佢玩 佢話佢冇興趣

20幾歲男人你唔比d顏色佢地睇
佢地唔知自己冇上進心架
我之前襯佢唔為意dump左佢部機佢
佢竟然想為左部死物鬧我
我即刻喊同扮嬲
佢今日即刻應承我以後唔打機同買左個名牌袋送比我
我覺得今次真係做得好啱，佢經過今次教訓唔再打機了
我就是成功的例子，咁多位絲打加油

如果條女嘈 扔撚晒啲化妝品同手袋

最慘佢日日打到覺又唔訓 返工又無精神
其實我唔明有咩咁好玩

打mon hun得一個禮拜

唔玩mhw 有冇絲打收留我

睇完呢個post終於明點解咁多人like港女語錄同大大與小妹 各位絲打無自己興趣架咩？淨係得愛情？

擺明成堆假膠啦

錯啦，自己鐘意做既男朋友陪係理所當然，男朋友做佢唔鐘意既野就係男朋友唔體諒佢

過多一排，男朋友會變本加厲

由放工打到日出，再唔訢打埋個周末
幾個鐘先理你一次，
約佢出街只可以去佢屋企樓下餐廳
因為食完餐飯佢要上去屠龍
佢屠龍的時候你唔可以同佢講野
因間輸咗又會怪你阻住佢
等到最急先沖入廁所，叫你買佢執獎品
唔識禁禁錯咗又怪你

利申 試過好多次，每次一出MH就約frd避世

覺得打機好過出去蒲溝囡
過多兩三星期先算 比男朋友輕鬆下
佢成個月之後如果仲因爲打機
而唔理我先開佢拖都未遲
利申 今日男朋友因爲想返屋企打機
而拒絕同我開房曳曳

有！！！

利申藍絲，mh第一代玩到而家，男友屠龍都係同我組隊，加埋佢班兄弟一齊玩，冇人被冷落

岩岩出完街依家趕返屋企屠龍

我都係

無所謂喇 我都好多興趣同節目好花時間 所以完全理解

嘩 點忍

嗱呢位絲打就識諗啦， 男人唔留係屋企玩出街玩你先驚， 你估佢唔打機就全天候陪你咩， 咪傻啦， 對得多都要私人空間， 係睇你想佢係私人時間時去屌其他女， 定係屋企打機講粗口屌其他仔。我係你地就乖乖學識陪男友打機， 包保你係佢心目中加好多分， 向老婆地位又進一步

我諗佢好快dum 你落街， 你小心

有女
中意打機但唔屠龍here

人大左講真真係無興趣每日花幾個鐘打機
寧頭攬女睇Netflix/卜戈

有 佢已經幾個鐘無覆我
等我今晚爆佢菊花

如果玩就飛撚左佢

其實我識親唔打機既男人都有其他不良嗜好， 例如去賭或者去滾， 既然你咁唔鐘意男仔打機， 去搵個鐘意去蒲去滾比較適合你

你條臭鳩無女點會明
死返入被竇打飛機啦柒頭

分手呀嘛 做咩勉強自己姐

掛住屠龍又唔應機啦

睇完呢個post 我終於明白點解香港咁多男仔出軌，嘩大佬對住屋企隻姆同坐監冇分別， 要逼自己陪佢行街睇韓劇， 自己鐘意做既就俾人禁撚哂。我想講其實vd多電競選手都有女友或者結埋婚， 好多男人都想搵個體諒自己既另一半而唔係管制自己

係到拋書包
笑死

出軌合理化 死啦臭鳩

有呀 屠到天光
不過佢鍾意玩咪得 有乜所謂

無用架
我男朋友部機之前彈咗一晚碟
佢嬲到第二日即刻出去買過部

咁你係男人定我係呀， 你覺得你會了解男人多過我？ 你咪繼續屌鳩男友打機睇吓佢幾時帽你lo, 話你知大把女唔介意男友打機仲會陪佢地打埋一份

咁俾著你對住男友好似坐監咁你都會搵過第二個啦， 當你有一樣野好鐘意做， 但拍拖之後對方禁止你去做， 你會點？

我男朋友都係！
我覺得勁sweet

我唔會禁止對方
但你合理化出軌真係好on9
我都唔撚明
嫌條女煩咪飛鳩佢囉
又要上黎圍爐屌柒條女
又走去tum返條女做乜鳩
男人真係好撚矛盾

屌 買左個game 冇左個男朋友
個game真係咁好玩咩

男人做野使撚同你班臭閪解釋咩

你連隻game都忍唔到，以後點忍其他野？

好啦，退一步講，game 始終會有玩悶既一日，你咁都等唔到，講咩愛佢？

利申：男

打機好過溝女
男朋友打機
自己睇動漫 勁正
利申 之前玩緊隻電話音樂game要開notifications 先有聲 男朋友一text 彈message 就會斷combo 之後一打機就叫佢唔好text我住

有 玩左成日

我係你女實一巴車落你個死八公到

打機都唔俾

唔怕被冷落 我仲特登買黎送俾佢玩 因為佢好耐之前已經話好期待

直接唔搵佢 費事佢唔覆我

有，由26號開始未出過街

冇 男朋友唔中意打機

有
但都肯係休息既時候搵我

打下機有乜所謂唔好打到廢寢忘餐就得

成個post 都吹奏緊dum 男友部機唔俾佢打wor, 咁唔叫禁止唔知咩叫禁止啦。我只係指出而家男人出軌既現象， 冇話出軌係啱。女人如果只係識得管制自己條仔做咩， 咁唔怪得知港男都走啦。愛一個人應該陪佢分享佢鐘意做既野， 唔係限制佢既自由lo 。如果有條仔話同我一齊之後以後唔俾睇韓劇shopping, 你都會屌柒佢啦

一隻game 都容納唔到既愛情點行落去， 又唔知平時已經就班女幾多野， 樣樣都要人陪， 而家叫佢地陪吓打機佢就多多怨言話要生要死dum 你部機落海。 第時玩車玩其他野都俾人管住哂， 再講打機又唔係咩十惡不赦既行為， 又唔係去玩女， 點解唔俾人打？ 都痴撚線

先出左兩日就要嘈，未來兩個月唔知你點過

你玩埋一份咪知lo, 同樣地韓劇真係咁好睇咩？大家都係活係幻想世界入面je

有次玩pro club，佢㩒我隻碟出嚟整爆佢，我冇出聲，㩒佢係床度怒屌，屌到佢痛到仆街。然後呃佢話陪佢落街食飯謝罪，帶到佢去機鋪係佢面前買返隻 當場同佢講分手

唔識打機唔緊要，咪學吓lo，陪男友一齊打同佢地肯陪你shopping 一樣可以好sweet

好搏wor，你唔驚俾佢告你＃metoo？

只許女人煲劇 不許男人屠龍

男朋友唔屠龍但係長期迷LOL

我好想玩芒亨啊

利申:絲，ps4唔係身

又唔係唔比打機
Long d 成日WhatsApp 佢一係hea覆一係失蹤
明明電話無要求傾
得我on99單方面分享自己生活
平時已經咁，依家屠龍就嚴本加厲
都唔知靠乜維繫感情
Mola mola

呢d game要多人先好玩
作為女朋友唔陪人玩都算 仲要係度發脾氣
鐘意打機既男仔真係要搵返個會打機既女仔
唔係有排嘈交

好過出去溝女啦係咪

掛住屠龍我都算 一早預咗豪呢段時間俾佢打機
但係佢打機打到兩日冇撚搵過我
琴日約咗上佢到 好啦知我黎m冇得敦倫啦 又話要打機唔撚陪我
屌 覺得自己cheap過雞 成隻肉便器咁 除咗用黎俾佢屌都冇咩用
佢打機嗰陣我一句都冇搵過佢煩過佢 俾足私人時間佢打
宜家真心想講分手 唔係話要佢打機都要text我 但兩日唔撚講野會唔會過份咗啲

男人做緊大事
女人就唔好咁多聲氣

話dum咗男友部機嗰d臭閪
男友dum哂你shopping d嘢，化妝d嘢
你地又會點？
有冇喺佢角度諗過？

打舖機都喺度嘈嘈閉，完全唔諗吓自己男友嘅感受，有乜撚嘢資格做人女朋友呀屌你老母
第日娶著依d女嘅真係家門不幸

利申：女友冇嘈過

成班偽娘

見佢翻工咁辛苦 如果連佢興趣都剝削埋又真係幾慘 最緊要每打完一條龍都叫下我就滿足了

諗起早兩年division

無屠龍 不過陪佢砌緊高達

我唔屠龍，但打日系RPG 同街霸，比老婆屌我打機唔時會唔理人。大佬online 緊點停同應你呀仆街。次次屌完我嬲幾日

妳應該阻止你男友玩

我男朋友將個隻豬改左做我個名 不過都幾sweet ge

情況同當年世界杯好多情侶鬧交嗌分手一樣，如果叫你忍耐幾個月你都唔得， 仲講咩一生一世呀， 早D 分等你去搵返個浪漫oppa 吧啦， 咪撚害死個男仔

打緊街霸真係覆唔到架wor, 除非棄game, 咁都忍唔到唉

依道D臭閪以為有人係度支持自己
點知原來都係紅名有鳩假膠

你咪試下dum你條仔部機囉
佢dum埋你走添呀

死ser 呀 10點左右就開始部份人死ser 入唔到

滿意啦

我比條女玩最on9 果d 採菇任 佢話好好玩

屌你老母 男人真係低賤 機都唔撚俾打
屌你你估你條仔打足幾個月咩
好心就俾下人打啦

點呀你
咁究竟你有無豪到呢段時間呀
豪得就未撚怨啦

我有玩 同男友連線

廢game

受害者揮手
個第三者仲要係我送俾佢
好想佢快d通關